Uhhe Keiserlikko Kihhelkonnakohto kässo peale sest 28 Novb.sell aastal sub:No434 ollid tänna sell 2 Decemb.Moisa polizei ning koggokonna kohto kässo peale,22 wabbanikkoperremeest 28 Sullast ning 6 Ilma kohhata innimest kokko tulnud ommale eestkostjad ehk Sadikud wallitsema.Sadikuks wallitsetud said kui on:
22 Wabbanikko seast 1.Redik Pusep 2.Laes Wirwes
31.Sullase seast 1.Ado Sark 2.Peter Tarkind 3.Frido Karits 
11.Ilmakohhata innemestest 1.Dawid Raet
Koggokonna kohtu wannem Laes Moondo +++,koggokonna kohtomees Roman Pehgme +++,Koggokonna Wöörmünder Tonnis Noulik +++
